原來有啲野，話變就變。

人生本來就係離離合合
何必單戀一支花

對佢真係冇感覺？

有咩原因令你唔接受佢？

講得出做得到先算，佢再搵你你咪係又唔忍心覆，之後自動入伍

又一個friendzone 大將軍

樣囉仲洗問

如果你揾到自己嘅幸福，我地再做翻朋友好唔好？

收皮啦

唔好過份ff
人地都話做朋友先，
唔通漁翁撒網又同你講咩

……

當人地真係揾到個值得依靠嘅人時，你又會點諗？你會一啲失落都無？點解唔試下去愛佢？感情唔係可以培養出嚟嘅咩？

從來冇感情係永恆, 親人都係, 更何況係原本陌生人既情侶